中國人係咁煲武漢肺炎係美國引入

而家上邊啲風向呢洗晒啲中國人老即係話呢中國武漢肺炎嘅來源係美國植入去中國嘅 呢一招可以點拆

有嘗試過同中國人呢講返即係已是論事咁講返其實係中國自己拎嚟嘅自己造成嘅武漢肺炎 佢哋一句話你你比外國洗咗腦啦然後就完撚左個話題

應該反問點解習種一啲反擊都無？！

佢話：這是國與國之間的事我們作為平民沒有資格評論

由佢地

佢地就好似1940-1941年既德國人同埋日本人

間返佢哋有乜嘢證據話係美國傳入嚟囉.

我問緊可以點樣反駁並對外輸出正確觀念打破既有價值..... 如果個個都好似咁諗嘅話咁其實香港就唔使抗爭啦咁易有共識

同中國人講道理是浪費時間
上twitter幫手retweet
上youtube舉報藍絲fake news
仲實際

浪費時間係廢老身上?

梗係, 不斷認同佢地, 附和佢地
引佢地上埋國際媒體不斷講

擺明屈 佢地連黑人都屈係美國攪
希望快D開戰

有冇方法搞到啲大陸用語呢比習近平ban埋 其實gphone幾好 一步一步咁限制緊大陸人自由 比人限制得再多啲 好快佢地就會將矛頭指向佢哋嘅政府 動物森友會又玩唔到 好快泰劇都睇唔到

佢下緊一盤好大嘅棋

上到去又只係識不停nmsl

即係想推中國人用市民間力量去對抗美國, 自己係後面食花生!! 嬴左就攞彩, 有乜死傷又傷唔到中共又可以扮慘一哭二鬧三上吊, 搏世界同情!! 中共真係無賴中的無賴

咁咪由佢地煲 等佢地同美國吵囉

你想點？打救十幾億人？慳返啖氣啦，你做嘅事等同向鬼佬講中文，大家唔啱channel冇用架

中國人吃草可以吃一年
不要低估中國人既忍耐力

唔面對現實永遠都會失敗

問題係你去人地個擂台，成個場都係佢哋嘅人，你去自由世界先有得互相交流，上面嘅環境，李小龍都死呀

國衛委一月底已經出左通告講武漢肺炎源頭係武漢華車海鮮市場
點解你信外國專家 報告都唔信祖國？
你係咪勾結外國勢力？

咁趁美國而家疫情嚴重，更加應該要出兵打美國報一箭之仇

千萬不要...

唔好教精佢哋

佢死佢事

死多啲對世界係好事嚟

學泰仔整meme

中國人與藍色喪屍係唔講道理
只講大中華邪教

支那人就係咁
死唔認錯
你仲諗去改變佢地?

who cares

仲有fb ar
本土重要啲

唔好咩
唔通同引用文章左膠解釋帶風向

無用
支那人話係你就係你
死要面跌落地都要拿炸沙

梗係啦, 拿拿聲轉移焦點, 唔係賠一千年都賠唔哂比八國

幫佢地再吹大D
最好得罪晒全宇宙

啱
要學下藍屍個套
只係不斷spin人地佢地眼中既錯同惡
唔會反駁唔會認低威

好期待支那再次自食惡果

同藍絲講係浪費時間

習近平内弱，國仇必報，驅逐外國，還我中華鎖國光榮

算啦,牆裏面嘅人唔會認為自己有問題

覆句nmslese算啦

我成日想講，樓主一定係年紀輕未夠老練，我都經歷過呢個年紀，諗嘢好熱血，好正面，好有幹勁去影響別人，但現實唔係咁，現實注定有啲人只信政府唔會聽你講，唔好浪費時間爭論

事但啦成班義和團
最好全世界都知佢哋咁on9

點解佢9up要用心駁？緊係一齊鬥9 up鬥厚面皮

世界毒瘤…chi-na

加速第三次世界大戰

煲煲下就會有好多好似6號呢啲垃圾出黎

唔好理佢地，你把口唔會贏到
因為佢地只會不停loop自己覺得既野
你講其他佢會話你比人洗腦

專心啲去做日常任

藍屍親戚話美國確診全球之最
一定係病毒發源地咁話

唔洗理
根本你點講佢都會話肺炎係美國黎
唔係咩叫中國人

唔好浪漫時間
大陸一人一啖口水夠浸死你
淨係深圳人口都係香港三倍咁濟
你講得明幾多？

中國人唔抵可憐

又話唔好用武漢做名以製造更多仇恨同其視
on99啲牆內面嘅人又屈係美國

繼續煲 煲大佢 等睇美國出手

Nmslese好鐘意”討個說法”
有個說法痴返佢地個陶瓷chi na心就得
事實？證據？佢地唔知 都唔想知 都唔想你話佢知

好悶呀又美國，反正都係吹水俾次有新意得唔得

佢地啲微信片有好多所謂既證據 而啲證據好多都係斷章取義 甚至fake news 你要說服佢哋係可以 但係你要花大量嘅時間 去搵啲一手資料慢慢同佢拆 我就唔會有咁嘅心機

李梓敬都拍左條youtube講洛杉磯時報話源頭係美國喎
成班盲毛留言話大把證據顯示美國源頭
又話係黃絲泛民為左辱華唔願承認事實
所謂證據又講唔出齋睇留言都好崩潰

利申 睇佢片只係了解藍營洗腦手段

洗咩拆
你同個洗被洗腦討論係咩玩法

問佢咁當初做乜支共要隱瞞疫情消滅吹哨人？

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

支那諗咩關我地咩事 最緊要既係國際點睇

可唔可以搵泰國手足幫手?

其實真心唔洗理
對共黨黎講呢類講法係為左轉移壓力+民族主義
對美國黎講係一種開戰藉口
而今美國放曬signal會有動作
作為共黨敵人嘅我地只需keep住撥火比美國人知就得
唔需要就住佢d內容評論/反擊
最重要係信得果d點會因為你比證據就轉信另一邊

記著製造病毒係連埋疫苗一齊造㗎
如果係美國造會依家死得最多所謂個數字？

好多人唔記得左1月個陣爆出黎既料

同呢啲人講野要同佢鬥non-sense
一定係美國收賣埋中國既官封鎖消息
一定係美國指使中國官員拉左李文亮

我之前同班強國人講袁國勇篇文
班玻璃心即刻發爛話香港係強國一部分唔好亂講反調
自古以來背脊向天既都食得落肚
再講舉報我話搵國安係香港捉走我

同班咁既蝗講道理？
哂氣啦

自相矛盾
武漢肺炎都係國與国之間嘅事，賤民條命都係国家嘅，刁要你死你不能不死，唔好講評論，講都唔得

大陸人on9，唔講證據
冇得拆

應該搞個支持中國出兵美國 報復投毒行動
搞到上twitter撥佢老味火

好撚耐啦

竟然有一個民族無恥到咁

乜原來仲會有人理蝗蟲

李文亮醫生 造謠
武漢警察局 抓造謠者
中央聯播 報導醫生造謠
武漢衛生部 沒有及早通知市民
武漢市市長 沒有上報
武漢省書記 沒有上報
共產黨 上報之後沒有及時處理
⋯⋯
全部都係收左美國佬錢

有腦有良知既可以try try，其餘唔建議介入
腦殘粉紅的話進入路線2:都係美國佬同班外族人既陰謀，佢地有心黎中國播毒，一定要阻止所有西人入中國，趕走所有黑人，非我族類，其心必異

點解你會錯誤以為智障可以理解常人既諗法?

真的假不了，支那等滅國

+1

a. 解釋 (但信得嘅人都冇乜腦, 解釋多數冇用)

b. 引用返中國啲source, 上Twitter叫美國/歐洲人向中國道歉

幫佢地煲大d再tweet俾侵侵同議員睇
再上去撥火

習近平係東亞病夫

之前試過講解
我都覺得係浪費時間
仲難過叫邪教教徒唔好再信個邪教
到有一日個邪教瓦解咗
d信徒可能就會醒

支那人點睇關我鳩事咩
國際上不同國藉既人點睇先係最重要

Youtube好撚多蝗蟲講美國引入
講到似層層 係咁散播fake news

“都是美國的錯”已經係基本國策

最好同班鬼佬翻譯埋nmsl係點解

仲好
美國最後要中共埋單果陣唔好喊

拆黎做咩
中國未由佢lo
連玩一隻遊戲的自由都無，點拆都無用

得中國人信有乜用

得翻啲中國人會信

是但啦 支國係咁架啦

最好就真係有中國人篤住donald trump個鼻講

挑動護旗手叫中共出核彈反擊！

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

同意

如果係美國引入
咁支那文化應該要熱烈追捧至係

其實幾好 佢地不斷將自己推向文明世界嘅對立面

佢地嘅下場只會淪落到同納粹德國一樣

咪啱

你幾時見過人投毒唔整埋解藥，仲要搞到自己一身蟻

你仲未明，啲支那人只會選擇相信佢想相信嘅事情。
係支那人眼中，全世都比美國洗腦，但冇諗過自己比人洗腦。解釋？算喇

美國引入就唔會最多確診啦
點會無解藥

其實微博嗰啲你唔識理佢
只要有反面睇法就 del po
冇為晒時間

要玩嘅就玩鬥紅

破障片，講得幾好

咁你叫佢仆街死啦ONL9, 咁佢又話係美國入嚟, 邊度入嚟關佢春事呀, 返去耕田啦咁. 鐘意就講,唔鐘意就唔講, 你知唔知醜架...愛國, 國乜撚野呀, 5000年, 邊撚度有5000年, 你被人洗咗腦啦 (呢個真). 有無睇帝女花, 知唔知咩叫清兵入關...(請繼續發揮)

支那咁撚廢比人播毒，又死左七百幾萬隻支那狗
只可以忍氣吞聲

咪on9啦
佢真心信嘅一係天生on9
一係俾中共
天生on9冇得醫
俾中共由細開始洗腦都冇得醫

如果係五毛更加唔洗講道理

根本唔應該以說服佢哋為目標
當每一百萬有一個俾你所謂說服到有咩用
目標應該係全世界
因為起碼其他文明世界嘅人有邏輯
說服都易啲
增加唔到隊友，都可以令佢增加敵人

就算公開辨論嘅目標都唔係說服啲藍絲啦
唔通立會開會就說服到班保皇掉轉槍頭咩
唯一可以做係盡量暴露對方嘅邏輯問題

說服嘅目標只係睇你哋討論嘅觀眾
而依家嘅觀眾唔係只係香港人，係全世界

好事

屈咗幾個月啦
瞓咗幾耐？

【武漢肺炎】創作諷刺疫情漫畫《甩鍋》 北京畫家深夜遭公安帶走

佢地手上部iphone都係

牆內佢地圍爐鍾意講咩都得，一翻牆出海就實比人插爆，佢哋鍾意自欺欺人唔好陪地癲喇。

咁多外國政要出事 點解一個中國政要都冇出事？
實話中國防疫做得好 依家去中國你敢唔敢去丫？

不過多藍絲講野都係晒9氣 用d19邏輯流民式咁駁咪算囉

拉李文亮果班人係咪收左美國佬錢
武漢高官點解隱瞞？又收左美國佬錢？
中國專出賣國賊？

咁咩國家引入都係國同國既事，問佢有咩資格評論

佢地打飛機嘅論文都係來自外國

自己聽下點答
首先要對方係講道理先

應該要加速主義，叫老共開拖打老美

可能向好果面諗，佢地錦做先可以令佢地滅亡

洗咩拗
直接幫手去屌鳩美國人
等啲美國佬嬲起上黎屌返班蝗啦

唔好浪費時間

改變唔到咁多 只會自己激氣

點解要理佢地？

應該撥下火
叫佢哋唔好支持美國啲嘢
叫市民為國家罷買美國嘢
唔幫美國生產產品

同50年代中韓話美國發動細菌戰一樣
羅生門事件

你喺連登問點可以説服中國人
我估冇乜人會答你
無論係有人曾經試過太多次都冇用跟住放棄
定有人跟本講都唔想同佢哋講嘢都好
大部分人都唔想同立場唔一致嘅人講嘢

我個人覺得啦
如果係已洗腦嘅中國人 你係真係好難説服到佢
講效率 你可以由啲簡單啲嘅入手
比如一啲有留意世界時事嘅中國人
唔係小粉紅級嘅 而係親中開明派
呢啲有得講 有得討論
仲有 如果你真係想説服呢類人
你唔可以喺開始之前就已經企硬立場
其他都係啲一般説服人嘅溝通技巧

講野有文有路

要認同武肺來自美國
然後就話中國唔出兵正契弟

其實難聽講句 唔岩聽都冇辦法
佢地唔會信我地講個套 亦都唔會思考我地個個想法
總知 後生係原罪 黃絲係死罪

對佢地黎講 黨大過一齊 佢地個觀念本來就係錯 係錯左唔止一兩年 係2-30年甚至更多

佢地一直咁生活 好難推翻佢過去到依刻所形成既價值模組

要成功真係得一個 就係打倒共黨

唔好用邏輯去同佢地講 冇用嫁喇

你應問下佢有冇申請移民美國？或問下每年移民美國或讀書有幾多人呀？

佢地而家懶係有理性科學分析
話咩亞洲係唔知咩BC族群病毒
歐美係A
要點駁?

講多d幾好，比全世界知佢地只識扭曲歷史

點解習大大唔打美國?
係咪收咗外國勢力錢

鬥紅
Cap定段人民日報話來自華南海鮮市場既比佢地睇
屌番佢崇洋媚外係咪唔信自己支那國
係咪想做漢奸走狗賣國賊挑釁中美關係為維尼潻煩潻亂etc

全世界徥一個地方ban晒喪屍瘟疫game 驚傳染呀？

應該同佢地講病毒多數藏在軍艦上，害人終害己，美軍都中哂招

同支那人講 如果武漢肺炎係美國引入 咁佢地可以繼續安心飲蝙蝠湯同食野味啦

中國出現左新宗教
乜都係美帝搞出黎
全能既美帝

講呢都哂氣，搞到自己血壓高條氣頂住

唔洗拗 因為佢地就算知都唔會認 中國人骨子裏就係咁

有咩好同佢坳
傻仔都知係中國傳出去

人哋成個人生落晒中共注放棄吧啦

唔使拆 話俾美國人聽就得

Just troll them

Don't bother to discuss with barbarians

咁咪好囉佢地一出國講出黎比人笑到成世入翻個籠裡面囉

中國武漢肺炎

大陸成日塑造自己係一個被欺負嘅國家
咁佢就可以盡情去欺負任何國家。